變態修女舔耶穌的包皮產生性高潮

奧地利修女Agnes Blannbekin，1260年加入維也納法蘭西斯第三教團後，她拒絕再吃肉，聲稱耶穌的內體能滿足她，這話不是開玩笑的。

她聲稱嘗聖體並喝從耶穌被刺傷肋部流下的令人興奮的聖靈水，這時耶穌會讓她產生性高潮，她也有沉溺於聖包皮的癖好，她能感受耶穌的包皮在她的嘴裡

她的幻覺由一位聖方濟各會的修士紀錄下來:「她感受到耶穌在十字架受苦而哭泣，開始想到當地的耶穌的聖包皮」「看呀，不久她感到從吞嚥的舌頭裡嘗 到像雞蛋膜大小包皮的甜味」「她吞嚥下後又感到另一片更甜的小包皮，如此再三，得樂百多次，她想用指頭去摸」「當她想如此做時，有一片包皮進入她的喉內， 然後她被告知耶穌的聖包皮會與耶穌復活日時一同復活，品嚐如此美味小包皮後，她感到全身上下是如此的甜密」

(註:原始網站文章有附圖片)

聖精呢

神交

有冇巴打知呢個係咩野來

好似幾好用

耶撚唔畀用聖玩具呀

真係 omg yes yes yes

OHH JESUS~

喱隻色 個設計唔喺好得
好恐怖 用咗應該會落地獄

原來修女真係會幻想比耶穌屌

原來呢間學校咁歷史悠久

想知修士係隔離睇既感覺係點

起碼入咗唔會出唔返

用念力打J

聖 (性) 劍

根本就係俾神父呃

1260年?